【網傳】武漢惹的禍！3個中國醫護赴武漢支援疫情期間玩3P，結果其中一個大肚，其丈夫大鬧醫院

盧寵茂睇到呢個新聞，會唔會後悔？定係慶幸？
【網絡傳言】

～～～～～～～～～～～～～～～～～

其實係中國好常見
為升職3p都要做

屌

駁唔到

Wa diu

被主角容貌嚇親？

有大頭相，慎入

Ching 有睇開你啲片 講得好好

老實講當時局勢真係十足十有去無回,都生死關頭仲邊得黎顧慮日後既野,都係死前一刻既歡愉

多謝你支持

之前睇單上晒新聞
有個男人為升職送老婆比自己上司屌
共產黨個體制下有咩做唔出

加慎入啦

在死亡的恐懼中，孕育出新的生命，我看到了偉大中國的生生不息

原來AV是真的

有都唔想睇啦，主角咁的樣

唔好話升職
應該係3p係支那好常見

但係抗疫前線的醫護中，應該幾罕見

人生得意須盡歡，唔知幾時會死，緊係享受吓

沒事兒 沒事兒
3P沒違反限聚令
對防疫沒影響

maximum 6

又話攰又盛
仲得閒多人運動

要升職，冇計啦

盧大夫上去果間或係港式私家醫院，護士姐姐重高質，索好多

難怪疫情初期即可跳出黎，話要去武漢支援

睇完圖唔想討論……

學樓上師兄話，當睇discovery channel

學術研究

咁都食得落
唔怪得平時咁鍾意食蝙蝠

可能係阿奴寵物個老婆剪咗佢張歡樂卡，奴寵物先返唔到武漢

駁唔到，一定要置頂

抗疫前線咁大壓力 3P好正常
個老公應該體諒下啦

盧太有先見之明

係lor, 就好似販冰冰咁

我有老公..啊..等一下

得張圖，點j啊

不是比你J，係要向中國醫護表達敬意

射出黎致敬

想屌

3P中出真香

大肚老公又會知

平時直播賺錢個啲...
3P係基本
條女仲一邊玩電話
一邊比人屌
完全唔覺得係啲咩咁

呃蝦條D對話我估都係呢D

"我地面對緊武肺, 都唔知有無命行出去, 不如我地試下從未試過既野"
"唔洗帶套啦, 都未必出得返去, 無咁易有左既"

點解會唔知

果然經驗豐富

支那雞

之後男豬腳中撚左hiv

幾個月先見肚 自己做醫護一腳都落左啦 女人好撚古惑

怪唔得奴寵物咁想去啦但好撚重口味

武漢肺炎同HIV，睇下邊個先中

唔係咁開心呀麻

可能發開口夢叫醫生的名

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

右下似李私煙

啱，無論為升職，為興趣都好
佢地同人扑嘢真係易過握手

盧生仲未上去

咁嘅款都有得3P
自己唔覺得核突嘅咩

你睇職位，男是醫生，女是護士

豬扒係咪唔可以有性慾先？

屌完護士會升職咩
照理應該攪護士長

屌完醫生*

黨員不嬲要共妻共女

咁林鄭......

咁又係
聽講香港啲醫生護士都好亂

不過其實佢哋個樣都同一level
都係物以類聚jeh

可以可以
不過要搵返男豬扒

三個都咁醜樣都幾勁

盧仔，找數未？

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

笑到肚痛

唔意外，因為這是中國。

右上嗰個真係好支那樣
咩地區咁撚樣衰

咁今次咪啱啱好囉

江蘇常熟

盧寵茂，where are you

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

animal channel?

玩 3P 有老公都唔避孕想點

揀飲擇食對身體無益㗎 巴打

有咩問題
不嬲都讓領導先上

盧寵茂，where r u

外國也有的

拍戲咩 影埋d造型照

女二幾正喎，一定好淫

先唔講個樣 成個故事好正

呢個樣仲要90後
唔講以為係80後

後果自負

中國醫院係咁，做廣告。香港因為法律限制醫院賣廣告，所以見唔到。

日夜「操」勞

日日對住啲病人搞到無出火無噴水, 係幾辛苦既

建議fact check ，保持10米距離

到時又炒車，話你屈醫護就唔好啦

其實嚇到鳩都縮，支那狗真係重口

呢d 就有圖

睇住偉大祖國死咗咁多人
馬上繁殖才是愛國表現啊！

中國的 不意外

有冇興趣加入文匯報

邊度有得睇

唔撚係掛90後?我以為係三四十歲

pornhub

咁都得

蛇丸語氣讀笑左

右上ok wo

重口味

Swag

三位既樣貌都好撚非凡

正所謂:life is short, have an affair

笑撚死
支那常態

好撚樣衰

支那共產黨以前真係搞過共妻呢樣野
傳統黎既

警隊可否做典範，支持共產主義

對話圖話一個92，一個93

av醫護

災難片+愛情動作

面對隨時死亡既情況 更加激發起支那人繁殖下一化既本能
同D動物一撚樣